Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 503 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

屌你老豬

即lm

劉明

我愛侯活

會員萬歲

lm

牙活萬歲

即係唔係睇約個時間？

撚狗大會繼續

猴活

咁仆街了，我唔知，收到sms但冇單係身

無單係身
你放左張單

今日出好多Baby
侯活想大家買得開心

放左係屋企

又唔開訂

不推文回覆啦 師父

上年會員得返D垃圾COSBABY
今年會員有咁多新野買

上年要食cosbaby咩？

點解唔使食

今年又係Who留名

今年係消費夠800 ， 唔買baby可以買其他垃圾嘅

我㩒咗時間無去訂

比我就唔會買COSBB 去TH買隻1/6算

但隻WM係有水位走貨

限SB，無得去TH買

姐係硬食垃圾

冇得去TH RB

上年WM 唔止唔洗蝕 分分鐘執到800 平返cosbaby條數

上年咪一樣可以買其他垃圾

本身都食左1000蚊，唔差嗰800

我記得上年可以去TH買1/6

啊活準備咗咁多新垃圾
開心吓啦

太天真 候活點會死錯人

商業奇才NEVER LOSE

有啲咁嘅事咩？
我記得上年首日啲人都即場執垃圾

咁又冇 好似得幾百je

有無巴打上去做左

開一轉會然 陳生又賺36萬

想睇下張card design

想睇張卡咩樣

排到落16/F。。。

D人咁心急?
咩野熱潮已過 通通都係假

自膠，原來由上年開始巳經改唔洗唔買baby都得。

愈早去NUMBER愈前

果會員又唔會走咗去
十月四前慢慢上去做都唔遲

執輸行頭慘過敗家

Eg個期number前先有用
而家只係一個數字

想睇新卡係點多啲

成王敗寇

平民首日未開門已經排隊啦 睇黎d人收到sms已經衝出去

頭一日一定俾人掃到乜都無
過兩日等佢補下貨 先上去做

開GG

anti ock

有埋啲爪

即係收到sms就一定有？

唔靚

係咪唔派bw架喇

咪地台個爪

2021年001號會員

反章魚

好樣衰

果然即刻開新訂

黎啦黎啦

都估到用UV

E張卡要忍1年

做會員個800蚊 訂野計唔計

你俾我唞吓啦冇錢啊

Velocity 呢？

Dllm

唉⋯如果係燈即訂

上年做會員有貨尾公仔送 今年有冇

上面答完又問

你覺得會唔會咁益你

反轉佢擺銀包算，仲衰過上年張迪士尼飛feel

嘩屌 7個舊年個張好多

上年L文靚好多

GG個身用燈真係搵撚買

上年係85 damage 版
靚好撚多
今年呢張真係

再上一年個張紫色都靚好多

冇

訂呀

都預左佢係用呢款 隨時聖誕禮物送件衫比你

1730

燈籠俠

張新卡核突到呢

不了，爆皮比個藉口自己唔訂

冇玩驚，多謝候活
又可以唞吓

隻gg啲假皮布好伏喎

你個會員number係咪由頭排過

今次唔會好似iron spider咁縮水喇啩

見到D紋唔知點解諗起IRON GG

屌唔換新卡得唔得

正啊
必訂
可惜無戰損面

D皮。。。。

味精圖啲皮同收口位都咁肉酸
想象唔到真身係點

上年都多toy story你揀

望下自己隻iron gg未想像到
差在係隻黑色姐

依隻應該要2021Q4/2022 Q1先派到

屌 唔記得問

岩岩更新緊個表 SPIDER ARMOR 都排到2021Q3-Q4

實爆皮

見唔見到超哥

而家好少人啦已經

多唔多人排隊

1730好似有啲貴...

不推文呀 排排排 識唔識不推文呀

唔好訂dx咪得

D人做完會員 開始放怪獸訂單

而家唔使排

唔知有冇燈箱買

見到排200俾人笑

啲爪先係精髓

超哥呢？

牙超 起身訂gg啦

巴打想問之前出果堆venom 系列仲齊唔齊款?

Venomized 定venom
Venom得新

R緊肚腩

老豬訂唔訂

係咪話黎緊JL會有續集呀？
咁係咪有機會見番我隻鋼骨

訂呀 收工上去

好
好期待呀裝修自己訂製個櫃黎擺玩具，終於就黎完成啦

屌，hi錯張圖

醫護巴打?

st paul wo巴打

咁就自爆左係邊到返工

係淘寶嗰隻櫃?
好似好大個

Anti-ock 22 q1-2

同事即刻上佢屋企玩HT

我都係差唔多依款
如果你無頂櫃 左右實木轉做玻璃咁重正

都係淘寶?
問左佢話唔送上門
送到黎都唔知點推上門
咁撚重

唔係通常都會同你講叫你自己同送貨司機deal既咩

訂野做會員乜柒都要親身上去
都唔知開個online store做乜柒

短期限定

都估到 仲要冇頭雕都要2022

係
陣間個司機獅子開大口就企撚左係度

你住個到無lift就應該唔肯送上門

買傢俬送唐樓 要逐級計

quit左ht佢

我係諗如果有條友做櫃做大左 lift都入唔到點算

有fd 試過買櫃 入晤到lift
要係大堂分拆 返屋企再砌返

我覺得佢淨係用一次叫佢幫我補番啲個人資料呢少少野都做唔到

前面仲有成堆貨要派

我就喺大堂拆玻璃拆爛咗跟住又唔夠高入lift結果個櫃冇咗一半高度

當場切左個頂？

我1214分收email 到依家都仲未有sms係咪無機

完左

試下reboot 部機

下年啦

Re左幾次了

咁應該無嫁啦

比錢去隔離叫五金舖幫手据

見9流區話 已經SD曬SMS

有人17,20分都收到係咪假加

1213都收到，仲要唔係真首日

首200名成功訂購的非會員顧客和首200名網上登記並已成功訂購
姐係今年有400個？

又搬龍門

啲細則仲要係今日先更新

改遊戲規則既？

係啦屌佢老母，即係首日200個再加最先登記200個

佢下面仲係
5. 新一屆會員，名額200位，先到先得，額滿即止。

非會員唔登記點訂特別板

首200名online再加首200walkin阿活又成最大贏家

義海接

有人影到number係0400先算啦

等睇派400個SMS,但得200個位上到去冇得做

咁樣仲比人屌得仲勁
比完希望人 點知係撚狗

正常諗都知唔會有number 400啦
吹得就吹

如果收到訊息 都無得做 晤俾人屌爆
都俾人告啦

碌佢老母閪

應該知自己理虧，當初無寫明係首登記200個定首購買200個

奧雲仔

諗起上年動物節班學生哥

召喚rdj巴

味寫左首200個,等睇撚狗

係咪有二百個無份做

寫就咁寫
最後都係出200個SMS

卡都得200

除非有巴打拎到Number201

續會係201

唔知今次係咪又800訂

500

1730都500訂咁好之前hm 1600左右都要800

唔係會員冇份訂，答你唔到

阿活良心發現

CA 1000訂添啦

呢條友早兩日先話急放，賤賣自己啲單，無錢比訂重學人去炒單

唔收1000訂啊活真係成個倉都係蟹

200個新會員
每人800蚊垃圾
咁就每年都清160000垃圾
侯活真係商業奇才

仲有200X1000 仲未計多左出黎個D
仲好過印銀紙

marketing勁
逆市都日日有錢執

見唔倒點賤法

候活心諗：好彩有班想做會員嘅人比錢我洗

侯活話晒皆旺起家，唔食腦邊上到今時今日咁既地位

你平2~300佢都覆你交收， 咁你話佢等唔等錢洗啦

門口見到MMS498 AM2 TW，又上wasp

47又無上

he 47呢

上阿上上上上

嘩…哩個好玩
其實"和”哩個字腸得好屌鬼…
廿幾分又有嘅…非首日又有嘅…咁應該either csse都合資格…
加哩句係咪即係收到sms遲咗去又要做who

可能焗埋你買埋800排隊做會員先知都未定～

猴陳真係識玩

啱啱上咗三版wasp

我收到SMS
我想問吓係咪要另外俾錢買多$800野？
訂野得唔得

買cosbaby得 訂野唔得

咁撚仆街好窮啊

其實做會員有咩着數

得4寶
訂野平10幾蚊 算唔算?

隻蜘蛛仔 特別版係唔係$1000 訂？

Lm

買$1730平$40

下年多返戲上應該好d既

窮就晤好做會員啦
留俾有需要既人

咁其實唔做會員都得啦 平過10幾蚊
你個名真係改得冇錯

有乜所謂，冇自爆邊層做咪算

之前有個巴打好似係淘寶訂做，我而家就裝修跟住個樣做左入牆櫃

你個櫃做左幾大

我好似係叫佢做左右鏡面，唔知佢係咪唔記得左

普通會只都唔知衝黎做乜，除左炒首日
自己玩次日差得幾多

佢老婆當年重係兆萬收銀

首日次日係可以差好多日

次次派都係淨派首日先好少見一下去到第二日

今年四寶得1隻半小時後先Full其餘果啲唔講啦

長遠計咪抵囉，你拎一年訂貨量黎回本都幾難

玩家角度 凈係有優先訂 早其他人1至2個月玩
已經抵返

所以睇班人申請會員都要計到盡真係肉酸

宜家就講話遲幾日訂咪遲d玩，到時就上黎屌派xxx未

買到齊頭$800有咩咁肉酸
開會員要幫佢清死價你唔話ht肉酸？

講緊申請會員之後既優惠

潛水

唔抵
所以唔好做

望下上年d marvel , 日日要mon 實有冇新野出真係好辛苦你會員就可以直接上去排隊訂。

我想做左右開既玻璃門，但師傅話太大幅，有危險

話說今朝到兒家 都未收到sms
首日 1點 12:07交表

終於拎左會員卡
800野好難揀
我又麻麻地cosbb
最後買左lightbox

Lightbox仲有咩款揀

好撚多人

仲諗住去訂ANTI OCK

FFH GG
GGverse
Batman
DC

應該被黑名單，詳細要向店員查詢

早知我都簡lightbox w
買左一套avenger cosbaby

HT群組

冇人影到超仔

排到出面未

量體溫走廄
未排出lift口

早去早回早享受

做會員
無email呢味野

得罪超仔
無好下場

Facebook 有人放今日隻GG豪華版+$250

17分 哭了

油麻地有條友 擺左成橦ht

日常嚟 唔會覺得怪

走得快 好世界

想見你你係邊

係屋企食緊癲拿

我係信和樓下幫人量緊體温

如果黑武士大家建議買邊一隻
1/6的話

打兩份工

可能有後補呢
聽人講今日先一百鬆d

Ep5

而家開緊訂嗰隻

仲開緊

今日應該去到170左右

係呀
但辦同大貨應該差好遠

佢可能真係有後補

好多原價venomized Ironman放出黎

新會然開始放怪獸同cosbb

我見好多蝕放，咩事，點解咁慘

成隻野我覺得最靚係個地擡

分唔到你真心定假膠

之前有無出過呢種8角型地台?

真心問，岩岩有人蝕放500單，我收左，約左交收睇下呢隻有咩問題

個個要完會員，隻野咪冇用
放俾你執返500，蝕少啲

thanks，新手唔識

我覺得你唔使咁急收
再遲D 2 3舊都收到

真遲吓頭幾日都可能兩三舊水

希望hottoys都快啲出!

不了 soap藍既

我超上水啦

啊超做左HT會然 佢IG有POST

so?

見今日做會員順便去拎貨

Howard我屌你老母 Wasp個頭雕咁正常
兩隻點撚樣擺埋一齊影相

雕到好有hela嘅味道

走召亻子

可以上佢fb睇 搵藍絲偽人宣傳

想問下有無爸打知ep5 黑武士連埋地台 長闊高幾大左右？

開完會員即刻少左好多人

返去學好d數學先啦

咁細個就玩啲咁貴嘅玩具

最近入左大set Batman Armory ,之前聽巴打講 換沒6 披風會靚D ，想問下沒6 有冇分唔同款 如有應該揀邊隻 無伏

橫濱隻gundam都只係1/1

佢可能講緊哩隻
6:1

只是唔同玩法 可多入

副廠出完就到ht出

隻垃圾cap幾時先肯出貨，橫掂都無心整

可能改緊

唔好咁負面

自D23 cap出貨都已經1年

信多次阿活啦

信者得救

遲咁多我就expect佢唔係淨係改個盾咁簡單

改到pk 都唔好講個閪盾同頭雕
成個色水錯晒 仲有個心口膠板閪星

長26 闊13 高38
（樓梯口向左情況下）

鐘意鐵線果隻，長期擺天台吹風pose

聾伯隻垃圾比人當正垃圾禮品

似信者戇鳩

衰係蟹腳位
無訂到 等到時跌到100 200收張單玩

Thanos 同 HB 仲上緊廿樓

唔該哂爸打

thanos仲未全派咩

到底20樓個倉有幾多隻紫薯

47呢

仲有he呢

100就抵玩啦 隨時仲死過vp

想問下bvs armored batman 可唔可以換？

可摸耳換吓個頭我雕，真係唔似

隊長呢
望穿秋水了

到底9月派唔派到多一隻新M記
派cody都好呀

派he，1/5單收到email

想脱坑

原因？

六月單
當聖誕禮物

想賣咁啲無太愛為齊team嘅角色賣返啲錢做其他嘢

咁有信心聖誕攞到

例如邊幾隻
我仲係build up緊條team既階段
可能第時都會放咁啲

你戇鳩

a3雷神 bw sl
孖裝隊長(幫fd食骨)

但我30/4仲未收到

On9樓G屎眼又痕了

$880屌得過，當買素體同武器

Hawkeye派到我啦啦啦啦啦

唔該晒師兄
距離我5月19號單又近一大步

終於派到我啦

一直等緊幾時會有副廠整平民版
但見到呢個頭又唔係幾想....

個頭真係令人有d卻步

鷹眼都派咁耐
ca同85 派成年都似

首日起碼派4至5轉

隊長收左張首日，點知遲咁多都未派
希望第一轉有份攞

計番SL免費，黑警-$500都扺玩

有冇ching 報下會員去到幾多号，1點多d 係12x

Ching 你边度架

一一
好似幾正

睇黎WB都幾睇重JL套野
依家直頭比多筆budget補拍

係驚期望愈大 失望愈大

有補拍點都好過冇
雖然無大超

即係大超無份補拍?

係

同人換走左張MANDO單今日又走去收翻隻

我就換完sl張單攞埋但係又想放

張13號單已經有人放500

又唔攞

個fd比左佢果隻鷹眼我 唔洗我比尾數住 但叫我盡量遲攞貨 因為佢屋企無曬位
而加有咁後換咁後

其實真係抵到爛

做乜撚嘢

可能收到風開訂

純愛杯

唔撚係呀，佢拍得幾好喎

1:1純愛杯

阿活,我要黑超呀

開完鷹眼，ronin拉鍊玩得多實爛

一年最少訂6隻

希望來緊個week派埋BW

BW已經跌到1200
一街都係貨
但其實個頭真係好高質

我個張係原價-100單 到今日都未有得拎

所以我索性收多左個body

咁多負皮既 超家軍short撚左？

再嘈捉你入深處 比6個超家軍強姦

今次係咪奸奸黎嫁

肯定係啦

隻Alita你地有冇墊底先著件衫
驚會甩色落個body到

無墊 就咁著
預左會甩色
著衫靚好多 所以無所謂

有冇上貨

有上緊anti ock

vip首日全派

我都係預長著
但係甩色又難搞，雖然好少會show剰body

拎左3個星期，但間房未執到空位搞到無動力開箱

好接受現實

三張就抵死啦

集氣派下水mk47

19號
有排

13晚 再派就應該拎得
但唔想拎住

交換

你有幾可成日又除又著
除非玩到小朋友咁拎住黎「銀牙銀牙」

通常唔係5點半就7點半
你幾點先

我20號，你唔介意可交換

咁放會唔會有啲怪
邊個會一次過買3隻同款figure

好似7點
佢派到先算la

想問下海港城D COUPON 可唔可以買HOTTOYS

平民首日到未呀

想換可取單做我生日禮物
20/1
派到佛誕

8月21開始派 到依家 平民首日都未到

47都咁，到時85點算

派足一年

仲係派緊頭幾日

換過一次，就夠了

1月20號單想聖誕有得玩會唔會太大想頭

聖誕許願

我隻bw...
係咪delay到下年

鷹眼有無通病要留意

隻野無病

依架拆緊就咁睇又好似無乜野

小心袖箭易斷同浪人外套拉鏈就可以

唔該曬師兄提醒

開成點我見無人比反應

Sw 張卡靚好多囉

著一次除返都已經差d拉唔到

呢個真

搞左勁耐先拉到第2次
個線頭埋得勁差

居馬

我就唔信開mark5，6 rerun都80蚊啦

後追開箱

Pose好正

隻野對大髀真係

女朋友諗岀黎

後追左幾錢?
呢隻可惜無合口頭
整體都高質

2800 全新 無鎚仔版

47明明都唔覺好多人有訂
都派到咁

手指公生咗粒瘡一

屋企得呢個位可以放
放完都要比人話

油過天花咪得囉

陸軍

梳覆錯post，自膠

係Facebook/Carousell 收野 發覺有幾個a/c都係Ming chow黎 都係留同一個電話

開ac名啦

FB - Chu Da, Tai Tai
Carousell - americaca, kobe_241948

Feel到今日有藍妹或隊長

BOTH啦加多隻85

派cody plz

留左個電話

如果HT rerun mk5, 6 到時你未知囉😏

你搭咩車出旺角搭80蚊咁貴？？？？？大巴大巴摑自己！！！

派嘢未

HT rerun 未等左半年 都冇ironman 訂

出左兩隻WO

車錢同時間都要啦

可唔可以今日黎個大派貨日

可以

好過左10月1先

Why

上面10月1放大假，有排無貨派

放假前點都谷d貨出黎掛

谷47啦

出夠im未
出sw/drax啦屌

過兩日就嚟完Q3, 候活快啲派多兩隻新款出嚟做下數先啦 ( 藍妹應該係其中一隻)

係喎屌
應該起碼放一個禮拜

集氣47

慢慢派

一野過啦全派

拎左都未得閒開盒

拎黎我幫你開

星期四放假開
快D派埋BW同RONIN比我

唔開拎黎做乜 屌你老白

廢事塞住人地20樓

From fb

上呀！！！！！！！！！！

5月19有冇聖誕禮物

隻眼大細同鬥雞，大貨應該仲大鑊

巴打有無收到風maxnut下隻出咩頭

開啲舊figure出嚟都有排玩啦

T’Challa?

快啲派其他啦85 ca

咁多HE

吸引巴係咪想入胸像

Joker不了 想要肥班多啲

prime1 隻沙漠肥ben最高汁

FB
老鼠樂園

退出咗好耐無玩

岩岩拎左alita

有冇巴打知隻IT幾時會出貨越睇越靚

butcher
隻眼有啲怪

個樣好善良

啱啱見到，後悔當初冇訂

冷門嘢希望可以早派啦好期待
呢隻真係好高汁

家有老少就唔好啦

少人訂大貨keep到
仲要唔是真人頭 實靚

好似做極都2 3線咁
the boys入面幾型

派新野

派乜鳩

VENOM

濕透了

Venom!!!!

屌...
再派下D正正經經既fig先啦

留意左呢條友好耐
佢砌d野咁柒又核突
真心想知有無人會買

一直想問呢啲銀色一舊野仲衰過COSBABY究邊個會訂...

之前見佢放過幾隻joker, 個面相油到畢加索咁款都夠膽死賣二千幾
仲話咩增加陀背感我真係笑出嚟

好似填海華就快出，皆旺見到，有埋盒，但未知幾錢

全要 幫我包起佢

已叫佢包起
留左你個名同電話

見呢隻張單送都無人要
尾數都唔想比

Butcher等緊有人出homelander

DX版配件人奶一樽

我上我去咩現貨都冇

屌之前海港城有1500-500個時 咁耐都冇唔上貨
真係仆街黎,完左優惠就係咁上貨

你想邊隻-500呢到

thor減唔減到？限定同特別版唔用得

而家都完咗啦，-500最抵買應該係Punisher WM

記返，減500應該冇rb份

rocket慘變死貨了

死貨家族人材輩出

上一輪有rb 今輪就冇喇

SL3.0，Antman3.0，HM gg都有機會出現

Antman難D 隻野靚

隻THANOS派得快過ROCKET一樣冇人拿都冇現貨,九成拿翻堆野唔要頭同手套做翻隻BD出黎

RB 死貨Assemble

Eg系列 全部Eng game

睇完Falcon & Winter Soldier 啲新劇照
Bucky 短髮好似無咁型
有少少想追番IW

咁味幾好

咁抵 派多幾轉都想入!

我想收ca，而家都係1200蚊一張前期單
諗緊而家收單好定派一輪貨先收好

Ca唔改你收唔收呀 戇鳩粉絲

我得隻infinity war佬味ca，所以嚟緊呢隻出成點都可以收貨

比屎你食就食屎 比飯你食就食飯

想請教下套daftoys
有冇話燙邊條骨先解決到下擺飛出黎個問題
定係我入面幾層啲衫唔夠貼

最新個版改到好靚 有點難度

47幾時先排到15號呀

到時又有人問係咪中咗sad

我唔係啲又要屌又要買/訂既傻鳩fans，訂完重要唔順氣上人哋facebook 洗版

47捨得郁未呀？

到最後改咗你係咪唔撚要呀?
人哋努力爭取 你就坐享其成
坐享其成就算啦重要屌鳩人煩
而家你條傻鳩就真係最撚煩喇
成條怨婦咁連名都改埋成日提

條友上次俾人屌到改名
跟手又入返黎鳩up

你要既答案 得佢答到你
Btw請善用不推

直接吉條鐵線入去內籠
乾手淨腳唔洗燙

有無d 黃店/hk 鋪有賣展示盒連刻字,唔想taobao

好強嘅氣

因為落雨啫

燈撚夠未

猴活話開燈籠應節

派新嘢plz

佢派貨比我地團圓好過啦

咁tao 有無話邊間好

PPS燈籠GG?

rocket = rabbit，rb有得買，好應節

今年無燈迷

老人與眼

大家都想要既嘢

Howard 會唔會出大家都唔想要既野

例如？

Thanos 大軍4手兵仔

有無名,tao 搵到間但唔知好唔好

好大機會

Venom系列

收完會員出真venom iron man

麻麻地喎

實物造型好麻麻, 如果好似跟佢之前白模咁出好唔吸引

原狗等到 iron gg 出合金喇

仲唔入番 百零隻 ？

入多個body先

fb有5800全新qs001 好吸引

可以拎Qui-Gon

正啊

佢可以一個駁一個咁
如果買幾個棟高佢應該可以當ikea detolf咁用
不過都幾貴，但就唔洗自己拉燈帶

好貴呀咁買法 暫時見到啲人都係買一個當攝影棚
如果手頭上得5隻ht 都買得過長1/4都會想買
但長遠都係ikea好啲 雖然佢啲燈有得較mode好癲

叫fd派貨幫你拎再速遞俾你囉

想搵個display 盒放1/4

好似幾正咁

最弊佢無出1/4 可能要等下

出個放到1/4 GG DX就好

我冇擺窗台，明顯唔阻光啦但我擺書櫃頂對窗（有窗簾）
Btw, 我換左大箱，有三個箱想平放，有冇興趣義海望望先

驚d 光整到隻野加速變色

有display box會擋陽光/ 紫外線架咩
咁你點睇

咁你平時可以唔開燈架麻

新會然203號出現了

邊到 唔通真係200+200

你？

我係其他grp見到

真係唔出奇

有冇圖先

可以派足一年

THANOS式派貨

佢唔係講緊自然太陽光咩

唔知呀 我搭下嗲

又派？

「為擺窗台背後有光,但無陽光直射,只有自然光」
佢自己咪講左答案出黎 難為你地要為佢操心

cls

慈善羚羊牙MARK又做善事

又扮平散死貨
中動加件垃圾t都200蚊

全行無人做到MARK哥個價

Mark哥賣一套輸一套

邊度仲買度

有生意頭腦

有無咁撚窮呀

岩岩輸左1800俾猴活 要回返血

啱曬啲成日話hottoys可動性低既on9仔

依隻真係貼埋心水裸擺算
個地台重高過隻野

我想問HT 點解EG CA件衫唔像真

你問我就會知

猴活陳快啲睇吓你啲會員係幾咁高質素，連你為佢地準備嘅 心意卡 都拎黎賣

本身想訂，但官網訂香港地址唔受

今日大派貨日齊齊過中秋

雕像級收藏版hottoys燈籠現貨發售，全球限量

派多隻47比我慶中秋得唔得先

On9子

大家刀系手足，典解樓G成日hey0禾

今日TH/rb會唔會有燈籠mk4 呢

派多日wasp pls

因為你係我老4

有都唔想買

派呢兩隻啦，特別係愛國者，隻色好啱中秋玩

Ok 互含

星期五紅日無人返工不如今日開sw或者general kenobi

今天係月尾月結，似乎開訂/派貨機會微

858585
858585

不如派多轉47先

買既唔係玩具 係信仰

放心，全部正版授權（淘寶）產品

文仔不如改名做on9仔

全新原價1680？
前幾日RB先又出現

mando

其實有冇人上去篤爆佢個發財大計定佢一見到會即block

有冇呢個人都成問題, 根本可能做媒

我見全部都1蚊bid係堆人自已推到咁高

自己唔買咪得囉依個世界大把on9理撚得人
我入去食過幾次花生都係搵撚笨，乜乜柒柒都話成本價成本價依輪都賺到夠，想比人賺下

死傻西又唔撚比人討論？？？？上黎屌下人找水魚又唔撚得？？？？？？懷疑你就是個班打手！！！

討論完就會沒晒水魚咩
大撚把on9傻柒爭住做啦，樓上3300$隻mms383都問得出，真富貴

所以就唔撚可以討論？？？？？

我有唔比你討論咩我叫你地自己唔買咪得渣嘛

上連登ht post討論完都做到條新鮮大水魚，怪得邊個？

他們講咩關你撚事？？？？？咩叫自己唔買咪得？？？？？唔買唔撚講得？？？？？？

我鐘意你，夠痴線
Ht痴漢

新手！！！！死西開啦！！！！！

唔喎

新任過街老鼠 點撚解呢

正

Mando S2就到
This is the way

仲未追啡甲
留力S2算

新手想問下大家Hottoys d盒會點處理, d盒愈黎愈多就黎冇位擺

買大D間屋

依家剛好放爆左個廳櫃
就嚟要開床下底既位嚟用

我就黎放到天花板

起牆

紅金

Oh shit

來了

紅金蜘蛛

我10號單
首日6號

Same

14號

20...

9號單
但10月好撚多貨拎
準備破產

你咁肯定10月實多嘢拎？

In 85 we trust

12號單

賤民首日

10號單

聽日都10月啦
依家有6個sms提我拎貨

首日但冇帶單

抵撚死屌你

打撚死你

首日幾號？
上面有人話6號
但頭版寫9號

帶左47 無帶紅金

單手讓你

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂:
-12月6日 (星期五): 所有Toy Hunters 會員
-12月7日 (星期六): 會員號碼00001 - 00350 的2018-19年Secret Base 會員
-12月8日 (星期日): 會員號碼00351或之後的2018-19年Secret Base 會員
-12月9日 (星期一): 所有2019-20年新登記的Secret Base 會員
-12月10日 (星期二) 起: 公開預訂

原來我次日

原來我唔係首日
唔驚
次日都唔係
係第四日

有排等了

唔知首輪會派幾多日呢
有訂但唔記得自己幾號

閣下去年 12月10日 15:00 前訂的HOT TOYS Iron Spider Armor (VGM38) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派到10號

10號晚上

出sms先過出味精圖？

一派派5日

14:46尾班車

牙活: 中秋節快樂

10號1656

喊4

16:59

多謝亞活係中秋節派禮物。

BTW
SMS同EMAIL都未收到

Same
利申：公開首日12點

你件垃圾我一牶一件

讓你9隻手指

牙活做到野呀, 以後唔再話你喇

紅金無頭雕唔急住睇味精圖

差兩日
不過好事黎，唔想拎住

47去左邊啊

原來隻野咁少人訂

10號6點幾
要放假後先有得玩

9號單第一水都拎得

冇帶呀

我有帶
傻鳩白 嘻嘻

9號都拎到咁開心

係囉 我以為要等多轉
但我未收到email同sms

即刻跌穿原價

500 原價wo ching

病左唔食奶

乜鳩

柒左

邊個快啲
拎貨開箱定出味精圖

炒狗放單快啲，上面已經有人po左

張圖又同呢到幾似

Matthew又黎攞料

打去RB話未派

呢隻實物會唔會好大落差呢

唔好呀 好大期待嫁

咁上面12月10果個未即係流料

Billy仔...

You are fake news

好期待呢隻，估唔到咁快派貨，唔通少人訂

正！撚死billy

無知一問
ht sms 派貨 係用15:00咁？
唔係3時前
或3時半前咁？

hi 巴打準備自爆？

9731

1692

快d走, 我幫你擋住先巴打

真係好多人MON POST

正皮大軍請進

想睇下實物關節位有冇改動

味精圖未影好？

2099都冇味精圖 冇架啦

Billy Ling真係好撚柒

Where is gamora

中秋節快樂

hottoys d on9 fans真係
唔係又要屌又要訂洗版就係整fake news

ht成日開訂後改善架啦，關條洗版友鬼事咩

我而家直頭做埋洗版人

本身ht on9 fans